開個 po 講下青前狗同容癌點樣開分身操控信眾

唔駛有行內人同例如包皮風呢d轉攪fb page同開分身嘅柒頭同我講

淨係見睇今次堂主諗住借盤菜開拖，點之on99唔check清楚用左個仇教主陳雲嘅page去開火就知係點。

次堂主諗住借盤菜開拖城邦派拖，點之on99唔check清楚用左個仇教主陳雲嘅page去開火。

渠左唔緊要，成班青前狗同容癌洗版部隊即時上黎洗版spin走柒野，入唔到城邦入普羅，入唔到普羅就入熱狗。總之明明堂主柒左都洗到佢岩。

所以大家一齊去奧樂蜜c飲品page比星就得，仲要記得課夠百六萬比青政比按金。

冇成本又可以玩野，點解唔做

嘩! 劣改到呢

雖然我知你地要返工, 不過都畀啲誠意嚟先得架

已經好有誠意,不能最多

偷人嘅改圖鳩改幾下就叫有誠意?
難怪青政之前就係打算偷取城邦論鳩改幾下就據為己用啦

果然係青狗

城邦論咁垃圾,所以偷完佢地咪仆左街

笑撚左
原來熱狗偷人圖改圖就得
其他人拎黎三創就唔比
唔怪得你地咁想23條立法

叫你三創都畀啲誠意喎，幾時話唔畀三創？
仲要屈人做熱狗

所以話，本青狗真係文盲嚟

已經好有誠意,不能再多
btw屈邊個做熱狗

改到咁柒都仲死撐，笑死me

死撐d乜,笑死me

呢度算唔算係LIHK第一個熱狗圍爐post?

唔算，因為你死左入黎